(Europe) Master 1月入學有同9月入學有咩唔同？

年底grad？會唔會有唔方便既地方？

9月多啲programs

Norway

係，不過我諗住報左先。

都想知道下會唔會有乜野唔同。

English literature

今年無報，怕要成年online 上。報2021／22，諗緊1月 or 9月入。

無分別，歐洲搵工無乜所謂